點解可以星期六可以喺同一個地點有兩個遊行？

1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站

1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

以前大家都識見到人地有活動
就讓比人
而家真係亂鳩咁推出黎就算

有POST講, 出行動前要睇睇有無撞, 同時要時間去討論+宣傳
8月份, 每星期都定好日程,
而家需要做好D

不如諗下個日會唔會打大交好過啦